［發夢攻略研究］你地唔好亂咁用雞尾酒la

有位中學教師同我講，睇下work唔work
1. 首先向目標投擲大量無火既雞尾酒
2 之後一定會成地酒，但對方因覺得你哋無料到，自然輕敵啦
3. 到對方一衝上來，將一支堅野掉出去，衝上黎既敵人，因地上已經有很多......， 隨即身陷險境

又阻對方前進, 又有佢估你唔到既效果
只要最後幾個人可以擲出堅野
到時大家就可以

幻想下入邊唔係水而係魔法液，我就真係唔敢衝啦

有冇機會可以試吓

佢掟個tg你咪冚家剷

虛實交替會唔會比較低成本

只要有液體的樽, 不論入面係水定係雞尾酒, 唔點火淨係放響地, 對班差佬都已經有阻嚇作用, 說到底佢地只係打工, 無需要搵命摶, 呢點就係人同狗之間的分別

咁可以既話，最好入邊係有野la，水資源儘量係滅彈

雞毛酒長期暴露係空氣之下會蒸發得好快，如果隔太耐，冇效果之餘仲好浪費，

但你講漏左一點，地面最好有啲會吸力強既物料，例如，海綿，木糠碎，紙碎等

但大家都係唔好亂試

放幾個有液體的欂響地上, 等有狗睇到接近時, 再遠程用鋼珠或箭打爆樽, 比狗睇到我地有遠程引爆能力, 可以射鋼珠亦即可以射火種引燃, 已經足夠令狗有顧忌。

你岩wo

邊個叫你用水池咁誇張

推下

唔係會揮發㗎咩

齋電油，當然會容易揮發la
當年二次大戰的火槍是用煤油去做燃料
所以step 1要電+煤咁佈陣
之後到step 3就好好多

可唔可以唔好咁天真 明明最早掟汽油彈就係臥底 佢哋根本上想我哋咁樣做 試問又點會怕呢 最好你燒死人添呀， 真係可唔可以諗真啲呀 你哋知唔知有幾多間舖頭畀人哋掟咗呀

10間以上，住宅都有呀

掉左又點？會失民意？
要失一早失左

你真係當popo冇嗅覺?

我覺得都係搏一搏

可摸以一早灑酒/火水係地 班狗一行過就擲火過去